突發 係紅磡火車站

電話就無電 有無巴打借個尿袋叉下

咩位置

紅館對出

舉高對手跳兩下
相認完咪去食個譚仔

跳左啦 隔離有條女笑到噴水

巴打着t shirt長褲？

長褲 但上身灰色風褸

就埋站 等我

認真 ?

人間有愛

跳左兩下冇人理我

認真 係錦上路撘緊黎

我以為係

隔離咪Poly

巴打借到未

冇覆機知咩事啦

2%電都可以用兩個鍾啦

仲上連登 好食電